(郭文貴)王鍵之死發佈會

推

郭文贵先生与班农先生1120一周年再次联手定点爆破 王健之死浮出水面